［中央已經cls］招募中国爱国主义志愿者舆情监测员

如果身邊有參與運動嘅NDS 請佢地萬事小心
白色恐佈持續蔓延